其實啲廢老係咪妒忌啲後生仔後生？

點解會咁憎啲後生仔？

有一半係
有一半係覺得我地阻住佢搵食，加上老屎忽心態「食屎多過你食飯」

食催淚彈多過你米

唔準後生過得同佢地不一樣

我都想問，
屋企個件成日講「又係後生仔/全部都係後生仔」，
言語間暗示後生仔就係搞事，
真係DLS。

on9廢老又貪心又小器又妒忌心重又咸濕

佢地覺得反對者能力不足先會出黎反對
所以反對反對者會有優越感 抬高同肯定到自己既地位

廢老覺得你班食塞米都未試過捱窮無野食 想當年乜乜乜

魚蛋論
佢哋欺善怕惡咗太多年
覺得以前6、70年代比黑社會同警察欺壓
而家老咗有輩份就唔抵得年青人有膽反權威反惡勢力
所以佢哋唔會怪黑社會/黑警暴力（因為佢哋以前都已經咁暴力）
反而怪年青人去反抗仲要成功到